如果11號荃灣有黑社會無差別斬人，拉隊去守護居民還是避之則吉？

只係朋友吹嚟嘅風。

不過無論如何，如果當日有人住荃灣發完夢，建議去其他地方玩到天光先返屋企會比較好，唔好單拖返屋企。

唔保護
保護左無人當你守護者
佢地覺得示威者搞事令到社會亂就一個示威者都唔出現